無人約 約人又比人放飛機 唔敢再約

見到身邊啲人好多朋友
我以為係朋友個啲 出去有時唔會次次叫我
有啲以為我要拍拖唔得閒 但你有無問過我得唔得閒
有啲直頭唔會問
到我去約人 結果全部放晒飛機
到頭來有同我道歉嘅
但當初約你地個陣 約左3次4次whatsapp錚多句先覆一句 最後都係放飛機 我攰喇
反正我適合自己一個

無朋友 好可憐
但身邊嘅朋友 根本無當你係朋友 仲可憐
其實毒撚一個更開心

有拍拖仲想人問?

係咪你平時重色輕友？

友情愛情唔可以並存？自問自己重友情多過愛情

無 每一個朋友我都好重視 要我陪我都即刻出黎陪

你d frd 唔覺得咁可以點

因為你唔重要囉問問問 比人當傻仔

拍左拖就係咁架啦 就會令人覺得唔得閒
我d fd出pool後都唔見哂

或者佢地心目中友情同愛情只能二揀一

我宜家知喇

咁唔通你拍拖會帶埋條女出黎咩

佢地自己係拍拖大過天個種人掛 所以假定我都係
然而我都係好想有朋友嘅圈子

你拍得拖既都預左六 日搵你唔到 仲約你做咩

我會留時間比朋友 佢地無留比我

人地都會有自己既圈子 唔係你想約就會約
btw既然冇心出既朋友要唔要都算啦

大家都有拍拖 大家都話好耐無見
點解最後得我有心約 到最後三推四請都仲係無人出現

咁咪姐係大家都係有異性冇人性